[開定先]Tesla今晚將會重返$400樓上

保守睇上番$430

話左400係鐵底
apple 120已經係最抵, 再唔入貨特價時段就過

406
又入得貨